發起堵塞港鐵！

一齊入港鐵坐，
賴死唔走，
堵塞主要車站！
元朗列車停止服務，有得婦儒比白衫打，吊佢老母